連登仔話有五毛PR=藍屍話有外國勢力

自製假想敵
令自己好過啲

如果真係有pr五毛
係我就玩一言堂，所有人都唔夠黃，所有唔夠黃都係五毛
慢慢啲人就會唔撚諗野，要水班細路上前線俾人拉亦易好多
而家啲人連反話都唔識睇，分乜柒prqq五毛丫